懷疑？唔好再同我懷疑啲咩 依鋪野仲有得救ching

仲望 仲唔快啲做好啲文宣 打擊今次輿論只有文宣可救

正視狗今晚拔槍事源經過

假冒記者

等等。。。

仲有公安

重申 : 不分化 不篤灰 不割席
港共目標想我地分化

說好的核爆都唔割
希望你地唔好忘記

推